［平行時空］希拉里當選既話，會有咩政績

強烈譴責isis，強調當事態嚴重時會派兵鎮壓

嚴密監視北韓核發展，並譴責兩韓開戰

為美國引入更多廉價中國產品

歡迎中國武統台灣

佢自己e-mail都寫明 賣台差個價姐

瘋狂濑共。